我宣佈，以後唔比打鬼！

我地做任何野都要幫呢場運動，打鬼係幫唔到既
係好爽既，但係百害而無一利！
打佢又話暴力，綁住佢又話禁固，比籍口D Popo黎清場，比外媒影到又容易轉風向
既然佢咁中意做鬼，咪幫佢做鬼囉
拎D墨水出黎幫佢化妝

鬼最驚D咩？
「平反六四」
「我要雙普選」
「天滅中共」
「支持港獨」
大大力寫上佢塊面

中意畫畫就大大力畫D習豬，習維尼，幫佢變成連儂人
最緊要係用D幾日都洗唔甩既墨水，例如Printer D墨

重點，唔好再用索帶，幾條友咁住佢黎畫算
畫完之後扔佢埋一邊唔好再理佢，以後唔同佢講野

派一個公安、一個記者，再夾埋幾個牛屎飛做一場戲

咁聽日大陸就會全部播呢啲片

大陸人就會好憎香港人

因為中共最驚就係大陸人支援香港人

我哋要諗吓點爭取大陸人支持

只要有1%大陸人支持我哋，中共就仆街

自推

你都有問題既，你唔做鳩個大陸喱大陸一樣可以自制新聞呃大陸人

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
當然，如果香港的示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。

俾佢地走 但要除哂佢地d衫褲
底褲都不留 侮辱佢地

如果捉錯鬼就hihi 同埋比外媒影到又轉風向

Agree 大陸一向都打飛機任佢up